如果免費幫大家落廣告。。。

我識一班做digital marketing 嘅專家想幫大家用online 嘅platform去spread啲文宣出去。
重點係免費！！
佢地真心想香港好，想令多啲人了解香港發生緊咩事！
大家可以比下意見，同埋提供啲圖同片我地。最好就係最有影響力嘅片啦

光復香港，時代革命

自推

2

留名

3

Tui

推

4

推呀

push

呢條片好催淚

一個月前見過你架喇wo

周圍都有啦自己搵
各有各做

這兩條片

推！

有咁好機會都唔把握？
建議樓主可利用正負評去投票

多謝巴打

光復香港 時代革命

呢條ok咖

小心方丈wor一陣屈9間公司